梅拿：拜仁8:2巴塞的統治力比德國7:1巴西還要更強

穆勒：拜仁殘暴統治了巴薩 當年7-1巴西都沒這猛
2020年08月15日 07:10 新浪體育

對陣巴薩的歐冠1/4決賽，拜仁火力全開，上下半場分別打出小高潮，最終8-2狂掃對手。很多人自然會想到德國隊當年在世界杯上7-1狂胜巴西隊一戰，當時早早首開紀錄的同樣是穆勒。這位德國球星表示，與那場7-1相比，今天這場比賽拜仁的統治力還要更強。

被問到這場比賽是否讓他想起了德國7-1巴西一戰時，穆勒表示：“吶，其實並不確切。對陣巴西的時候，我們對比賽的控制沒有這麼好，沒有這麼強的統治力。那時候我們踢得不錯，但今晚我們有著殘暴的統治力。這是非常特別的一個夜晚，我們踢球的方式是非常特別的。”

“對陣巴西的時候，一切就那樣發生了。但今天，我們想要用自己踢球的方式從一開始就統治對手。與對陣巴西相比，今天這一點要體現得多得多，我們就是極其有統治力，尤其是無球狀態下。”

活蛇貼漏咗
幫佢補返